{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 라벤더코지풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もあります。 しかし、一部のペンションではペット同伴入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合には自動的にキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内の施設やサービスを利用する際の予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fi、客室禁煙、プール、カラオケ、バーベキュー場、火のあざみを利用する際の予約特典、ペット同伴、朝食サービス、駐車可能など様々な情報とイベントがご提供されます。 楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションではペット同伴入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊や焼肉は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では直火での魚や肉の焼き方は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は慎む必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合には、自動的にキャンセルされることがありますが、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やサービスの予約特典はありますか？",
            "answer": "ペンション内の施設やサービスを利用する際の予約特典には、メゾネットタイプやIPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fi、客室禁煙、プール、カラオケ、バーベキュー場、火のあざみなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊を希望する場合は、ペンションによって許可されているかどうかを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ペンションによっては朝食サービスが提供されている場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションによっては駐車場が利用可能な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 785
    }
}